[jj插冰求推介]有冇鑽石樓上鋪

最近問左大行
有間70份 D vs1 2ex 1vg faint 30k
請問依家行情抵唔抵
未行過樓上鋪想格下價

咁嘅色水梗係唔抵

大概咩價錢
暫時唔考慮上網買

送比女人有時唔係睇個餡係睇個面
話之你粒石閃啲靚啲，都係睇牌子

po 張GIA 嚟研究下

同埋張證書係17年有冇機會係2手

兩年前買同你同grade都係 $18K左右
食水咁深

shape, color同carat係價錢主要因素, 但clarity同cut grade係最影響佢閃唔閃, 可能呢到有影響

邊度買？

巴打做呢行？

個陣睇左十幾間，最後有一間又黃服務同性價比又好滿意，點話比你知？廢事呢度開名比人話打手

唔該晒巴打

Bluenile買啦，仲樓上鋪？21世紀啦

Diamond C, 上網搵好卑個gia #佢
自己去造托

Thx 巴打
睇左細鋪啲鑽係真係平好多

個托有冇推薦去邊度做

網上有d website 可以入gia / d 數值去計粒石閃唔閃

btw 推薦4爪 粒石會出d

另外唔洗買D 色， d budget 買卡數多d

E F係咪基本上冇分別

係差唔遠，instead of 卡數，我更prefer閃唔閃
閃唔閃就好多嘢影響到，睇cert分唔到，要實際睇
不過女仔覺得卡數多就威啲，同frd講都有得囇下命，所以樓上巴打講都有道理

最重要係，cutting 靚唁靚 閃唔閃 螢唔螢光 呢d 全部都係要認真睇

唯獨是卡數 係最直觀 一眼睇到

最緊要大粒
70份靚d色少d雜質又點，拍埋佢個frd 度嘩細咁多嘅輸9曬
冇人會帶埋張證書出街，DEF 色你唔拍埋白紙一齊睇根本睇唔出分別
大粒d，肉眼睇唔到黑花，cutting 夠靚夠閃先重要

以前做呢行
我都推薦啲人買70份
因為同一卡咁上下大
又平好多
同埋問埋個客要唔要瑩光
其實有瑩光係靚啲

不過我自己買
就一卡 ex cutting e colour vs1 <我覺得呢個配置最抵屌嫁嗽

唔係3 ex已經無咁閃
仲要有螢光反應
三萬唔抵

最後買左粒90份 E si1 3ex None
Thx各位巴打

howuch

30k

連埋托？ 好平wo
我上年買隻76份H 色都要差唔多價錢 唔通做左水魚

係連埋托
折左齊頭30k
張證書好新 今年3月

邊間買...上網睇估價粒石都去到4000 usd... 真心好平

係咪d 鋪頭要錢唔要貨

Diamond ICQ

都係睇過實物先敢買
Btw 上網買安全啲起碼要揀SI1 有時SI2用十倍鏡/肉眼都睇到

金行就冇比較意思啦。。。唔洗交租咩。。。

我其實都係上網買，有d profressional 跟足全程
都好放心

入SHAPE, 4C出價錢
不過其實得最頂3項會改變到個價錢

解釋少少

金行一定貴但上網買石最大缺點係無得睇粒石夠唔夠閃夠唔夠SHARP
即使睇實物都需要有比較咁樣去睇的。
另外有無帶灰帶綠呢D 唔會寫係張證書上，
而你問客服都未必答到你，因為佢自己都無實物睇。
佢只係拎住個VIDEO 或者張相同你講。
個VIDEO 係有得做手腳，同埋鑽石係透明的，內含物可以飛黎飛去，
睇唔到內含物/好細, 其實有時只係角度嘅關係

第二樣缺點係隻戒指.
睇圖係無辨法估到佢幾粗幾幼幾薄幾厚, 戴上手個手感係點.
求婚估SIZE大多數都唔夠FIT, 到時就要自己度完俾錢寄去美國改
(運費連保險應該AROUND 7-8舊水, Fedex 寄失最高賠$1000USD)

同埋雖然可以30日內退貨(要俾運費), 但30日過後, 想保留粒石淨係俾錢換個款都唔得的，求婚用就要特別留意呢點。

其實香港係全球鑽石嘅集中地之一，
所以係香港小店睇實物買其實同上網買價錢分別唔會好大甚至更平。

有需要可以揾我
TG: Cupdio

閃唔閃，其實係有數去計
粒石乾唔乾淨，都有個standard去分
GIA就係做緊黎D野

退貨好似3、4舊水左右
即係你買4粒返黎退3粒，都仲平過街幾千甚至成皮

介指你可以買左粒石返香港做都得

結論:大把錢fing/想睇實物就香港買，信standard同科學就上網買
btw唔阻你搵食

唔係就咁睇數據的

有d人會去計HCA ，或者對消費者有一定嘅幫助
但同時亦都好易令消費者入左一個盲追數值嘅境界

好多嘢都無得計出黎，石質/cloud/graining/twinning wisp/螢光/雜色，呢d 係會影響閃出黎夠唔夠清，而呢d 係要睇實物先睇到。（當然買高淨度，要考慮嘅因素會少好多）

一粒鑽石有好多factor，會直接影響價錢。如果上網click 粒最平拎黎同高質嘅比較，一定上網最平啦

其實bluenile 大概係進階版嘅中介平台，d 石來自全球幾個集中地嘅鑽石商放上去賣。上個comment我有提及香港就係其中一個集中地，所以香港鑽石市場可以做到咁平嘅原因

而你講貴嘅，可能係去左一D 大舖或者做到出左名嘅地方買，所以先會同bluenile 差咁遠

想上網買嘅，建議搵d高質高色高淨度嘅，中伏機會低D，然後係香港搵唔到同等價錢嘅，先上網買啦

bluenile總部係邊？有冇示威好淆係咁send email話delay

可唔可以分享邊度買?

Diamind ICQ